極憤怒！無瀨男！大家要認清呢個賤男！

認住佢！！！

為左唔想賠錢，瀨皮男可以去到幾盡?

1. 呢個瀨皮男可以報假地址黎逃避責任
2. 佢可以聽其他狗主既說話而去判定佢隻狗無可能咬到我隻狗斷開三折咁誇張
3. 可以瀨皮到用份醫生報告，話裡面內容無講到明係佢隻狗咬到我隻狗咁樣，仲懶好心話唔係唔想賠，依家都證明唔到，點賠?
4. 佢可以話我無親眼睇到
5. 連同其他狗主誣衊我話我屈埋另一個狗主都要作出賠償事宜

簡單咁講，此乃屬狗咬狗事件，瀨皮男本應口頭承諾會作出賠償，後來反口，經過小額錢債，最終判我為勝數，但對方無動於衷，我再派執達史抄封他家，而該住戶堅稱沒有此人，我再透過警方告狀對方報假地址，警方話只屬民事，不受理... 所以我想借用呢個平台，睇下有冇人可以幫到我！如果大家知道呢條友住處就PM我！我真係好希望有人幫到我..呢一年多..當我見到小吉永遠都鑲咗鋼板同幾十粒縲絲既時候..我個心好痛好痛..我唔可以就咁樣就算..我要堅持..但差佬都唔做野..我真係無晒辦法..

既然法律都制裁唔到呢d人，咁我唯有將呢件事..透過網上..等大家公審下！認清呢個瀨皮男！

詳細事發經過可以睇返以下呢個網頁…

2016年06月02日講數既錄音可以係以下條LINK聽到..

以下呢段片，就係發生左呢件事之後我同佢既Whatsapp對話..我將對話拍成片，比大家知道我地傾過D咩...

開都唔係開吹水台啦搵鬼睇咩

推

人渣

唔好意思，我想問應該post係邊個區？我第一次post...唔係好清楚..唔好意思

創意啦
大把人睇
吹水台人地追唔返post

佢比個個地址係假..

push

小額個地址比假既都得架
原來差佬唔理，學到野
推

純推，廢是睇

幫推

推!

幫推，希望多d人睇到

養狗唔教狗系列？

屌你推到佢身敗名裂

pish

去法庭告多獲得唔得
咁搞法要小額錢債審裁處黎做乜
反正你都贏左 告多獲都係你贏 好似係
利申:非法律撚 純粹覺得隻狗好慘

屌！你地養得狗屋企都唔方窮，兩邊都唔係好人

再唔係搵區議員幫手 認真

仇富撚死出去啦 戇撚鳩

俾假地址算唔算偽造文書

幫你推

小額推返叫我搵差佬搞

有無再搵過律師意見？

但差佬話只屬民事，唔會幫我地跟進

幫推，人渣

個律師都推返比差佬.. 所以都想搵個第二個律師..

有冇抄底話係民事嘅警員no. ?

認真 抄低當值差佬個no.
再帶埋個肯幫你既律師去差館大一大佢

成班垃圾畜生香港狗賊 屌你老母 睇撚住你老母橫屍街頭無人理 所有香港狗賊不得好死

有咩要幫手，講

幫推，下次唔好開係吹水台喇JM

睇下有無心搞佢

我有檔案編號..差佬no. 唔知

頭先有好心人講左，我有係個度再開，見到呢個有人留言，所以覆返...
唔該晒你地提醒^^

同佢宣傳下

推一推

依啲撚樣一定要推到佢冚家產為止
仲有班垃圾香港狗賊 祝你老母比人輪姦報案無人受理

幫推
點解可以咁cheap

樓上做乜撚

動物台手足留名跟進

假地址個個人話收到呢d信，但第二交還比管理處，叫管理處比返郵差，但小額話從未收過退回既信件....

唔賠錢又報假地址咁撚仆街
呢啲咪賤狗主囉
唔撚識控制自己隻狗就帶狗口罩先出啦
屌佢老母

你之前有無好似陳冠希咁唔小心唔見左某啲重要資料呀？

即係咁 點解冇人問樓主點解會出現狗咬狗嘅情況？點解到依家啲人都覺得自己隻狗喺放風嗰時見到其他狗會張牙舞爪冇問題？點解放風狗拖住主人行都叫正常？假設真係兩方主人都拖唔住自己隻狗(或者係其中一方) 兩放主人自己責任都好大 最應該屌現嘅係時香港人養狗嘅方式同價值觀去杜絕呢啲問題

去個個管理處問左係咪真係俾返郵差
再去郵局問下

你咪又係乜撚都唔知就係度下判斷 講

所以咪話點解到依家都冇人問樓主發生咩事囉 第一句就問 唔好選擇性失明好冇

個Facebook好似唔見左

幫手推

來吧 抄料既東張西望 快d入黎啦

師奶茶餘飯後嘅消遣

本身諗住話乜都擺上連登
不過關於動物嘅 幫你推

先唔理案發時情況點

一個咁嘅狗主真係好賤。

推到搵到條仆街

個時係狗公園，我隻狗拖住狗繩..佢隻狗突然發惡衝過黎我隻狗度咬住佢後腿唔放..仲fing左幾下..連主人喝都唔放口.. 當佢放口個時，我隻狗隻腿已經「條條fing」.. 好似甩胶咁.. 至於點解發惡，我唔知，而成個過程，我都親眼睇到！

下點解可以報到假地址？
應該知道假地址法庭會做野

我懷疑係佢親戚既地址...

條友又係on9，上庭仲要報假地址大罪過賠錢啦

推!

一腳申落隻狗個鼻啦

我隻狗都叫吉

推到佢仆街

垃圾

搵律師出信告佢囉

好過份 推

幫推！垃圾黑警

條友似係冇拉好自己隻狗喎 係咪告得入？ 距離好近？

有冇電話號碼？我發夢見過有人做銀行用電話號碼check 到地址

法庭都判左比你冇理由可以唔比架喎
佢報假地址有冇問過律師點解決
其實個人認為呢單野你現階段放上網未必著數

因為係狗公園，所以佢隻狗放左繩.. 距離一架小巴左右

有

有無發夢頭4個數字

有無發夢後4個數字

連登冇PM，樓主呢方方面小心D
唔好比人反咬你一口

你當依到咩地方呀
追唔到錢就擺人上黎
其實咁樣擺個人資料上黎可唔可以報警拉你?

Push

見到幫推一下

幫推 如果係我

見到佢隻狗係佢面前打斷隻狗腳

跟住佢會追究，跟住有樣學樣

事後記得大大聲問佢
有咩證據？！
唔洗怕麻煩

推到仆街

屌

乜撚野都放上黎

幫推，推到啲仆街死全家

你咁玩法 幫你Check條友分分鐘監都有得坐
唔好累到人冇左份工
樓主何不考慮私家偵探？

樓主係一個中年肥婆, 建議巴打可以收工了

出現了

小額淨係可以判你勝訴
但唔會幫你追
地址問題無得搞，佢隨時可以話搬左
抄封不嬲都係抄人唔係抄地址
就算佢真係住果度，佢屋企人一句話所有財物都唔屬於個個人既，Bailiff都係做唔到野
你有錢既咪申請佢破產囉

謝謝告知

我都有養狗

係責任黎

如果自己隻狗唔小心整親人地d狗 就一定會負責

呢d主人 真係 要推爆佢

睇到樓主隻狗狗 比人咬到咁

好明白樓主有幾嬲

如果唔小心剩係認住佢條女咁點算?

推 垃圾狗主

申請佢破產好似幾過癮

希望隻狗早日康復 幫推

上香討開啦 屌你老母

仲以為上緊香討

純幫推

仆街

幫推

推到賤人坐監就最好

呢啲真係仆街黎

希望狗狗早日康復

推

推 唔講真係唔知原來警察會唔受理

+1

樓主有無唔小心唔見左人地既聯絡方法？

警犬係咪智障？賠錢係民事，但係報假地址係刑事。
建議樓主去第二度報多次案

人渣！

至少搞到出唔到境

係 再唔受理既麻煩你抄低隻畜牲既終身編號
我一日Send三封信去幫你port 9佢

( Show Blocked User - 中華賓士 )

名都衰撚過人

幫推
希望樓主狗狗早日康復

話說咬狗隻狗同個狗主好撚似樣

推到佢仆街

Pish

應該可以再告多少上庭?

事情可圈可點
大家都有責任
唔好一味往一邊推

利申 知情人士

可圈可點都唔識用
好難信你

事實擺在眼前，推爆個賤人

同狗有關幫你推下

幫推，差佬

條女好正

跟機

恒大可恥

你就係嗰隻惡狗主?

吹水台 但照幫你推到上熱門

報假地址用虛假文書原來係民事

佢搬走左應該唔算。
你叫唔到佢還錢, 申請佢破產應該係可行方法之一。

可圈可點個官又判你輸？你又用假地址？一早知會輸？推到你仆街 起底組快d做野

有人爆料未

知情人士？
睇左啲片同錄音話得樓主，走數男女同埋一個叫檸檬媽既。

你係邊位呀？

咁你咪講囉
你唔講就屌你架啦

動物傳心師

香港開始沒有法治 法律制裁唔到就需要市民去制造正義

係柴犬論壇見過你呢件事 小吉好L慘

幫推

Btw 佢條女好似幾正

係咩情況下得到佢個地址先...
上左差館?
你問佢?
定你見到佢係果度出入就當係佢地址?

推 呢d正一撚屌黎

聽醫生報告個日佢有出現到，
個時我報左警備左案先..

原來已經上左報紙

呢d真係正仆街嚟喎, 明知自己果隻係癲狗都唔拖實

女朋友隻柴犬出街都好撚惡, 但出街一定會拖實係自己三步範圍同會避開其他狗, 最撚憎D 人放狗好似放牧咁, 又唔撚拖實佢, 明知自己隻狗鐘意撩其他狗就拖撚實啦, 最後俾人咬/咬到人又要話返人轉頭, 由其係d細狗

樓主 依度有好多人願意幫你同狗仔
但要你提供更加多既資訊
或者如果唔知係邊度會搵到有關佢既野
都麻煩你提供

我有對方電話.. 淨係知住沙田..依家佢連fb都delete埋..

知情又唔講
出黎搏人小者

同埋佢叫 梁泳麟

唔識佢 幫推 人渣 祝佢俾狗咬返斷腳

我唔介意呢位知情人士拎出黎講..
我唔想比人覺得我片面之詞..
最好有埋whatsapp 對話 或片段..
等我知道係咪我講大話...

仲有...我亦都有負返狗主既責任.. 錄音講明小吉打後醫療費用都係我自己付返..唔需要佢負責..咁都唔叫負責任？但係對方連一毫子都無賠償過..基本責任都無.. 邊個問題？

點解唔遮女仔個樣

推下先

推佢出黎冇用嘅，推佢條女出黎，咁佢自然會出黎嫁啦

推到有人仆街

我都係咁話 搞佢全家最實際

可圈可點係讚美詞來嘅啵
小學畢業未呀屌你老母

佢係咬人果隻狗

諗唔到上開連登唔鍾意食花生 呢個人相當有可疑

樓主加油😘😘😍

你唔同個法官講

梁泳麟 虛報地址 係犯法架喎 你有無做過呀 唔好咁不負責任啦 再唔出黎推撚到Google一Search就搵到你做過既仆街野 好難搵工架 屌你老母

佢隻狗狗好得意 好想請教佢係點打理架
點樣可以聯絡到佢？

你留個tg 睇下有冇人發夢見到d野幫下你啦

小額判我可追回差唔多五萬既數

又係啲垃圾狗撚

推到啲冚家鏟落地獄

之前FB見到已經好震撼
隻狗仔仲要咁細個已經受呢D苦

其實就咁睇件事錯既應該係個男人
但係上面有個自稱知情人士好似知道咩內情
不如唔好講小小就算啦
既然覺得自己無錯點解要比假地址？
點解唔企出黎反駁事主？

黑警真係垃撚圾，正經野都唔撚識做，比虛假資料都可以唔做野
推，狗狗早日康復

有料就講啦，仲有你其實知唔知「可圈可點」係咩意思？

梁泳麟 虛報地址 賤男 仆街 無賴 欠債不還 傷人不顧 賤人

上面既野你有無做過呀

佢可能讚緊判得岩
個官個做法可圈可點掛
件事正到爆咁掛

唔知點幫你，只係睇左你個故事，呢d仆街會有人刮到佢出黎，樓主唔好放棄搵佢

一齊幫手啦 梁泳麟依啲冚家產要受下教訓架

推 依啲人幾時死

狗咬狗

小額錢債審裁處被告好似唔洗報地址
警察咁做可能冇錯

冇收信佢點上庭？

而家放狗唔好咁安心

見到大狗唔好由佢玩 最好隔開或者直頭唔好行埋去

快啦

屌你老母今晚唔講就死全家啦講撚完就縮埋一邊

垃鳩圾

條女幾正

p

推到見報

賤男

岩呀，推上報先會有人做野
唔見光唔知死

咬到你隻狗斷開三節？

推到有地址同驚犬做野

樓主留低tg
我應該幫到你

梁泳麟 你唔係以為唔理過幾日就會無人推無人記得呀？ 我痴撚線架 推到你條冚家產出黎為止

佢total要賠幾多錢?

推

差唔多五萬蚊

Sorry.. 咩叫TG?

咁都得?? 乜事都冇

Telegram
一個類似whatsapp既通訊app

telegram

最好加返其他使費上去，轉地址咁仆街

好好..去dl sin

推賤男上報

其實佢唔還，好似每日定每個月都會加收利息...
小額錢債個份文件有寫到

搵私家偵探搵佢地址 然後再搵執達吏唔得?

加油

有tg未？
我要推到佢仆街

起條死仆街底啦屌

點呀你 圈你老母點你老母 個詞唔識用咪撚學人用啦柒頭

推上報
屌你老母 好仆街 隻狗好慘

到底有tg未？

Fannystory

又唔撚上水又唔賠錢 你係佢啲朋友就叫佢上水喇

圈你老母咩

係有證據就拎上黎喇

其實個制度好on9
地址所有野都要由申索方提出
屌你老尾撚知佢住邊咩三唔識七

其實冇計，垃圾小額唔會幫你找佢出黎

梁泳麟 豬狗不如 逃避責任 欠債不還錢 虛報地址

係有道理就講出黎,唔好係到放屁

假地址唔係都係法咩?

差佬話..呢單只屬民事，唔係刑事..所以唔會幫我地做野..
仲叫我地搵證據去證明對方個地方係假

狗狗好慘
正仆街嚟個人渣

電話呢

幫推。無嘢做到。

做人要講證據
咩叫件事可圈可點？
講嘢曖昧成個政府官員咁撚知你up乜？

有野做到 推就得
依啲仆街唔可以比佢當無事發生過

我屌你老母啦 你唔撚識個成語點解就咪撚用
就咁睇你個人有腦極都有限啦撚頭

安照佢提供既地址都搵唔到就證明係假啦…

幫推
屌你老母一定要拉倒條仆街

係唔係係屯門發生？

推！！

青衣青譽街寵物公園

差佬話..住個個人話無呢個人你就信架拿？佢講你就信，我地差佬咪好唔得閒？

其實呢啲我覺得同黑警講係冇用
啲黑警都係唔想做野架啦
有冇問下律師意見要點做

推 想知實情 如果真係佢錯一定唔會放過佢

大鳩返d死警犬就得

樓主有冇睇過佢d相 有冇車牌號碼
買車要check下嘛

警察真係好撚無用

咁就要推多d

佢好似有架van.. 車牌唔知...😔

推下做下好事 積下陰德先

法庭都判埋，冇理由比佢甩到身，樓主加油唔好放過佢

都唔明點解仲有人話樓主理虧，判都判左啦，如果樓主連法官都呃到咁我冇野好講

Master Lun梁泳麟 隻狗咬斷人地隻狗隻腳 小額判佢輸左仲唔賠錢 虛報地址 走數 咪以為唔洗還 有d野時晨未到姐 你良心唔痛？

入來推一推

正仆街嚟

留名睇事情發展

咁都得? 抄低佢no.投訴佢喇

咁樣唔洗報警喇 你講我就信 咁我咪好唔得閒?

淨係報案話有人虛報地址已經夠做喇

挑 你上唔到網咁小事都放上黎啦 講乜姐

搵佢出黎打斷佢隻腳

事實再一次證明 警方無能

樓主我應該知佢住邊 加我tg傾@kkforg

樓主又唔係執法機構 報假地址犯乜法 我問你地址你俾個假既唔通我又報警告你

個男人隻柴狗咁核突既
柴mix 沙皮

梁泳麟

狗狗好慘
推

你係咪智障？執達吏係跟據被告提供比法庭嘅地址去查封，家陣係連法庭拎住嘅地址都係假，仲唔係虛報地址？驚犬咁都唔撚受理明顯有問題啦

警察無心幫我搞.. 最無奈既係..警方開個case no. 既時候.. 檔案對方既名.. 係唔一樣架囉.. 但地址一樣...
最後係警方聽錯..無更正返.. 聽到都苦笑.. 差佬都出錯..好悲哀.......

其實應該搞大佢 搵蘋果 香港狗賊係幾撚無能
淨係識強姦偷野打人

條友住沙田

博康邨嘛
係咪有料爆

屌鳩佢

屌佢老母啦

頭先有個人fb我話佢係被告...

跟住又潛左水....

屌你老母啊梁泳麟屌你老母

可判監三星期...

係監禁...

你就智撚障啦 你冇對方名同地址點告上小額錢債 法院出傳票都要有對象 你估你話告就告
再講樓主私底下知道對方個人資料關形事乜事 即使係有報警黑警都唔會俾對方既個人資料俾樓主 呢啲涉及個人私隱

要透過律師出信比警方，先拎到對方既地址.. 唔可以就咁上去拎

多幾個依啲痴線巴打就好喇 一齊推

有齊證據就搵傳媒啦

差佬都會做錯野架！錯得咁離譜！😡😤

敢做唔敢認既仆街！

你睇清楚d相！！！比著係你隻狗..你會點.. 你良心去左邊？你過意得去？

呢段日子你知唔知我有幾難受..點解你可以咁仆街..你唔怕有報應咩？

大神留名

路可以枯息咁既人渣

幫推！

狗男女

試下貼街招

佢冇朋友? 咁耐都冇人爆料

小心有報應

啲警犬玩9你啦 點可能只係民事 佢唔想做咁多嘢姐

得佢講，無我講.. 仲叫我算

做人連基本責任都無.. 狗都不如.. 成家唔方好人

睇人仆街最開心，睇仆街仆街更開心。
推到佢仆街為止

你仲要避到幾時？負責任啦

希望有好心人幫推

佢係咪出左國避風頭？

縮頭烏龜到咁... 始終都要面對.. 佢一直咁拖..筆數只會愈來愈大....

push 呢D人要受D教訓

搵鄺宇俊幫手

幫推
見到隻狗仔好慘

已搵，未有回覆

有時我同自己講，不如放棄，但當我見到小吉隻腳咁樣.. 我有晒證據，我做咁多野，只係想對方負返應有既責任，親眼見到既人，點解唔為我發聲，唔講出真相，咁多個人恰一個女人好玩嗎？問心，發生係你地身上你地會點做？ 咩骨折唔會流血..咩理論.. 你班人信晒對方講野.. 咁我拎返d證據出黎之後... 有人會企係我個面嗎？ 你地班人無呀！仲話愛狗之人.. 點可以咁埋沒良心.. 你地全部都無了解件事就信佢，我對得住天地良心，如果我講大話屈佢既，我不得好死！ 你地班人唔幫我唔緊要，我會繼續堅持，小吉既傷唔會就咁樣算！

謝謝大家幫推

中同推一推

無瀨
事實證明唔識字反映智商低易比人呃

唔會放棄

再推

無恥..做你朋友真羞家

即使幾咁唔公平..原來都唔會有人幫你...

如果你知啲咩 可唔可以講
最低限度 要條仆街出黎認錯啦
自己整到人隻狗仲要屈返人 痴撚線

幫推呀！！！！

既然欠債，你又搵佢唔到，唯有貼街招

唔可以放棄，橕到底

推推推

橕

推佢老母

繼續橕

推副仆街死

唔會放過佢

橕到底

為狗狗推！！！！

Master Lun

希望能夠搵到佢出黎，還我公道

橕..要比多d人知道佢d賤野！

感謝大家幫推..

lm

幫推, 以牙還牙 以眼還眼, 細撚隻狗都要斷腳

咁又唔好 狗係無辜 係條撚樣唔識教再加不負責任

梁泳麟出黎找數啦

為隻狗做既事負責任啦

負責任呀！

縮頭烏龜～～!!!

小心有報應.. 人在造，天在看！

單野而家點？

搵個熟例既陪你去第間警署再報啦